Estruturas e Tipos:

Registro: Representa um registro na árvore binária, contendo um campo Chave do tipo TipoChave. Pode ser adaptado para armazenar mais informações.
Nodo: Representa um nó da árvore binária, contendo um registro (Reg), e dois ponteiros para os filhos esquerdo (Esq) e direito (Dir).
Categoria: É uma estrutura usada para organizar as árvores em categorias. Cada categoria tem um nome, uma árvore associada e um ponteiro para a próxima categoria na lista.
Operações Básicas da Árvore Binária de Busca (ABB):

Inicia: Inicializa uma árvore.
Insere: Insere um registro na árvore, mantendo a propriedade de árvore binária de busca.
Pesquisa: Pesquisa por um registro na árvore.
Retira: Remove um registro da árvore mantendo a propriedade da árvore binária de busca.
Funções Auxiliares:

Antecessor: Encontra o antecessor de um nó na árvore.
Altura: Retorna a altura da árvore.
AlturaNo: Retorna a altura de um nó específico.
Profundidade: Retorna a profundidade da árvore.
ProfundidadeNo: Retorna a profundidade de um nó específico.
NivelNo: Retorna o nível de um nó específico.
Grau: Retorna o grau da árvore.
GrauNo: Retorna o grau de um nó específico.
PercorrerLargura: Percorre a árvore em largura (nível).
PercorrerProfundidade: Percorre a árvore em profundidade.
NoMaiorGrau: Encontra o nó de maior grau na árvore.
DiametroArvore: Calcula o diâmetro da árvore.
ImprimirArvore: Imprime uma representação visual da árvore.
Operações com Categorias:

InserirCategoria: Insere uma nova categoria na lista de categorias.
InserirNaCategoria: Insere um registro em uma categoria específica.
PesquisarNaCategoria: Pesquisa por um registro em uma categoria específica.
ExcluirDaCategoria: Exclui um registro de uma categoria específica.
PreOrdemCategoria, EmOrdemCategoria, PosOrdemCategoria: Imprime a árvore associada a uma categoria em diferentes ordens.

A estrutura floresta representa a lista de categorias, cada uma contendo uma árvore binária de busca associada. 
O código permite a execução de várias operações em diferentes categorias.

O uso de ponteiros é fundamental para manipular a estrutura da árvore, e as operações são implementadas de maneira recursiva para tirar vantagem da estrutura hierárquica da árvore binária. 
Além disso, a manipulação de ponteiros é essencial para a gestão dinâmica de memória, incluindo alocação e desalocação de nós.

Cada categoria na floresta representa uma árvore independente, e as operações podem ser realizadas separadamente em cada categoria.
